<resources>
    <string name="app_name">iEnergy</string>
    <string name="string_menu">Menu</string>
    <string name="drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_tournament">Tournament</string>
    <string name="skip">Preskoč</string>

    <!--String for faktura.java -->
    <string name="vyrovnanie">Rozdiel medzi cenou vami spotrebovanej elektriny a platbami,
        ktoré ste zaplatili. Možeme mať buď preplatok(peniaze nám budú vrátené), alebo
        nedoplatok(musíme doplatiť rozdiel).</string>
    <string name="spotreba">Celková spotreba za dané fakturačné obdobie s porovnaním za predchádzajúce
        fakturačné obodbie.</string>
    <string name="harmonogram">Zobrazuje, koľko budeme platiť pravidelne za elektrinu
        v nasledujúcom období. Výška platieb je stanovená podľa spotreby v predchádzajúcom období.</string>
    <string name="udaje">Údaje zákazníka. Zákaznické číslo, adresa, fakturačné obdobie.</string>
    <string name="reklama">Kontaktné telefónne čísla, reklama.</string>
    <string name="dph">Detailné zobrazenie vyučtovacej platby pre DPH. Údaje o zaplatenej sume a sume,
        za spotrebovanú elektrinu.</string>
    <string name="hodnoty">Rozpis jednotlivých nameraných hodnôt v NT(nízkej tarife) a VT(vysokej tarife)
        za jednotlivé obdobia.</string>
    <string name="ceny">Rozpis jednotlivých cien za spotrebovanú elektrinu v NT(nízkej tarife) a VT(vysokej tarife),
        mesačná platba za odberné miesto a spotrebná daň.</string>
    <string name="distribucia">Fixné platby za distribúciu elektriny, ktoré su zobrazené na grafe.</string>
    <string name="platby">Rozpis jednotlivých platieb každý mesiac.</string>

    <!--String for PieChartActivity -->
    <string name="odberne_miesto">Mesačná platba za odberné miesto, alebo za istič
        (€/mesiac), alebo za rezervovanú kapacitu (rezervovaný výkon) odzrkadľuje
        stále náklady prevádzkovateľa distribučnej sústavy, spojené so zabezpečením
        požadovanej disponibilnej rezervovanej kapacity v distribučnej sústave pre
        odberateľa elektriny. Tieto náklady sa vzťahujú na technickú jednotku (kW),
        resp. na ampérickú hodnotu hlavného ističa pred elektromerom.</string>
    <string name="prevadzka">Náklady na podporu ťažby  domáceho uhlia, výroby elektriny z
        domáceho uhlia, výroby elektriny z obnoviteľných zdrojov energie (OZE) a vysoko
        účinnej kombinovanej výroby elektriny a tepla a náklady organizátora krátkodobého
        trhu s elektrinou. Najväčší podiel na položke výroby elektriny z obnoviteľných
        zdrojov má fotovoltaika,</string>
    <string name="straty">Náklady súvisiace s nákupom elektriny pre krytie strát, ktoré fyzikálne
        vznikajú pri distribúcii požadovaného množstva elektriny pre koncového odberateľa na
        jednotlivých napäťových úrovniach.</string>
    <string name="sluzby">Náklady spojené s reguláciou elektrizačnej sústavy, ktoré je potrebné vynaložiť
        na udržanie jej stability a spoľahlivosti.</string>
    <string name="zlozka_tarify">Cena za distribúciu a prenos (€/kWh), alebo (€/MWh),
        závisí od skutočnej spotreby elektriny na odbernom mieste koncového odberateľa.
        Je vyjadrením miery použitia distribučnej sústavy pre distribúciu elektriny a
        meraná elektromerom (kWh).</string>
    <string name="fond">Odvod, ktorý je vyberaný prevádzkovateľom prenosovej sústavy a
        prevádzkovateľom distribučnej sústavy, určený na úhradu dlhu, ktorý vznikol pri
        tvorbe zdrojov určených na krytie nákladov jadrovej energetiky, vytváraných počas
        doterajšej prevádzky jadrových zariadení na účely výroby elektriny, na vyraďovanie
        jadrových zariadení a na nakladanie s vyhoretým jadrovým palivom a rádioaktívnymi
        odpadmi.</string>

    <string name="my_text">This is an <u>underline</u>.</string>

    <!-- Rady k setreniu -->
    <string name="VTpracka">Snažte sa púšťať práčku v čase kedy mate aktivovanú nízku tarifu. Vačšinou je to v noci
        a par hodín cez deň. Práčka spotrebuje veľké množstvo energie preto by mala byť pustená v čase, keď za elektrinu platíte menej.</string>

    <string name="VTzateplenie">Dobrá izolácia vonkajších stien, podkrovia a pivnice môže ušetriť viac ako polovicu nákladov na kúrenie.
        \n\nInštaláciou kvalitných okien môžete znížiť tepelné straty až o 70%!</string>
    <string name="VTenergiazoslnka">Solárne zariadenia dokážu pokryť až polovicu našej spotreby. \n\nAk máte vysokź spotrebu najmä na ohrev teplej vody
        a elektrickej energie, pouvažujte nad týmto riešením. Teplé slnečné dni sa dajú využiť aj takýmto spôsobom.</string>
    <string name="VTpecenie">V prípade, že často pečiete, snažte sa to robiť v čase keď máte aktivovanú nízku tarifu. Budete piecť za oveľa lacnejšie.</string>


</resources>
